你班midterm溫書撚聽日同我死出黎

真係好撚灰 一個二個話下個禮拜midterm溫唔切書所以放我飛機聽日唔撚出 我屌平時好似好黃好威架嘛一日repost勁多文宣架嘛你唔溫一個midterm最多咪無左個少少gpa 你點對得住俾人拉左隨時都無得再番大學讀書既手足呀
聽日同我出番黎！

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

自推

再推

聽日尖嘴見

平時有做野幫手咪得，緊張自己成績好正常，GPA或多或少都影響畢業第一份工

例子：當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」，社運人士無論是自己或同路人的要求太高，也不讓人抗爭容下一點輕鬆，不容忍抗爭者可以有一絲快樂。如此思考方法，讓日本社運走入互相批鬥，失去了主流社會支持的死胡同

吸取教訓：日本社運失敗的歷史

讀咁多書 但會冇民主 你會點揀

少左gpa然後俾nds拎多d好grade
我就唔割 希望大家量力而為
利申：已grad

試下轉個方式
係溫書途中抽三個鐘出去行下放鬆
同溫書根本冇衝突

依個真
GPA=船
local 爛grade=送錢/post gard位 比對家

好啦都係純粹啱啱同佢地嘈完發洩下 大家量力而為啦各自努力

冇香港 讀完都冇用

推

屌我暑sem final前一日咪又係出,你做deadline fighter就抵撚死啦,ug野兩三日乜都搞掂哂啦,我科工咁多野讀仲要返緊全職placement都係咁,班吹水科垃圾真係哂鳩氣

1020早一兩個星期已經開始有文宣
係班友無心早少少溫
留番1020出黎行

大埔手足被斬傷車cam片